政府下月將公布和落實，要求按非公務員條款聘請的政府僱員簽署聲明，包括兼職、短期或臨時僱員

合約狗都要簽
冇福利又要做契弟
運輸署數車輛流量兼職要唔要簽

收皮啦！
好多黃基園，好黃又乜又柒架
一陣班黃豬入嚟屌鳩你！
黃豬要加入政府！改革佢，幫香港人頂住喎

遲啲全港僱員都要簽

等睇擴展到做政府project Vendor 都要簽

遲啲加埋入勞工法

班統計調查員

政府外判既SI公司呢？

做幾個月兼職都要簽

會唔會難請左臨時工

人口普查個班細路都要？

再下一步係醫管局果啲公營機構

拎出生紙時就要簽啦

掃街都要？

宣誓師

咁離左職仲洗唔洗遵守聲明?
一陣你離左職都告你違反聲明犯國安法

包括兼職、短期或臨時僱員。
照字面解就要

所有XG人都要愛國愛黨
應該全港人都強逼簽

就算呢次唔洗總有日都要

係，一定會請唔到人

香港好多人都勁黃

實無人肯做

唔關事, 係簽左多痳煩野上身

咪撚傻
咪又係狗衝政府工

外判幾時要簽

好快外判掃街都要愛黨愛國，兼職街道辦做埋監視，喂，點解你唔掃街，其實我係part time國安人員，咁隊長呢，係廁所嘆冷氣鬥地主

咁又唔會
亦都冇須要

個宣誓比例只要去到一個百分比，該百分比會令99.9%嘅市民，佢嘅屋企人/close friend起碼有一個已經宣誓過嘅人
咁當呢個人並唔係大家心入面諗嘅萬惡藍絲，就會接受佢，長久大家就會就範

正等如大陸有一千萬個中共黨員，個個人都起碼識一兩個，就已經到左個sweet spot 去令大家唔會對中共反感

留名睇私人工都要

多數人係對共產黨反感，但唔會反共產黨

大陸果d真係要

做兩個月都要簽

之後成世有咩事比人捉就多條罪

似要

等睇果班靠老母養，平時聲大大屌公務員唔辭職既細蚊仔含淚去做

公廁阿嬸都要

咁判出黎既工程及保養合約，個d公司要唔要簽......

然後因為你簽過所以一被告就當DQ你, 要嘔返晒做過咁多年既工資

連登仔唔會幫政府打工

影響係零

連登仔唔好笑呀
遲啲分分鐘到港資/中資都要宣誓愛國愛黨

遲吓拎電子消費劵 都要

艾爾迪亞人冇簽要比人去勞改

到時大把人辭職
正職公務員做到仆晒街

公營機構係咪都要簽

老師 HA個D洗唔洗

推

有種叫醫護簽囉

都話左一定架啦
你出得政府糧預左俾佢鍊住你春袋

清潔阿姐都要簽

官校老師要
HA唔洗住

Summer intern都要？

簽自己同意嘅版本

咁做緊康文署地區/遭殃屠豬館嗰啲職員呢？！

唔簽咪換哂內地專才

要求市民拎出世紙時都要簽署聲名

用NCSC terms請嘅應該冇人避到

洗街都要

睇下係唔係外判，外判應該唔洗住

衛生署 請個班要啦

個班一早簽左啦

本身個設計就係成個public sector 都要簽架啦，唔係點解要寫做公職人員咁闊而唔係公務員或者某啲指定官員
下一步就到外判工或者醫管局，金管局嗰堆公營機構

會唔會即時解雇

唔簽無工返，點會唔簽？

政府學校洗唔洗簽

呢班易炒過公務員你話呢

攞出世紙時要簽，攞死亡證時再加簽

習近平其實好高民望

下一步，佢話唔駛你信唔信
寫明公職人員，而家都已經要包埋康文署游水教練，遲啲都可以闊到成個public sector連埋公廁啲清潔啊嬸都計

黃絲又少一堆人了

要啦..

而家個重點係逐步推到每個階層，之後應該係NGO、社工、再之後教育、醫護

認真攞身份證就要啦

公墓猿又燃

遲啲一出世就拎張聲明同佢打指摸
留港撚唔驚，又贏

肯定會, 到時連登仔個個失業失學又成最大嬴家啦

下一步: 用政府任何服務/設施都要show良民證(宣誓紙)

係

係，一定好麻煩

所有外國全部有晒你簽既記錄

一簽咗肯定全世界所有國家都制栽你

可以話你邊度都唔洗去

簽得嚟都完約

法官議員都要簽？

幾時公布和落實，要求領取政府福利的市民簽署聲明，包括綜援、長者生活津貼、傷殘津貼、在職家庭津貼、公共交通費用補貼、學生資助。

咁你都要睇下個果地方既政府你對佢幾多信心先得架
簽左份野 點會無痳煩野跟尾呀....

睇吓邊度啦
5眼可能係嘅
東南亞日本台灣呢啲有錢自然走到

遲早嘅事

如果你係做part time 外判 邊個知你簽左

呢樣難啲 不過時問題

88

簽完可以永享大灣區

cls 臨時工都要簽份野....

Intern都要啦

住公屋 拎綜援一定要簽

睇下班留港撚今次點兜先
等睇有借口死都唔辭職，幫中共打工

外判呢 ...?

佢地要養家由鳩佢啦, 佢地無地移民成世做狗應份既

要啦 intern乜7都要啦

掃街都要擁護

遲啲係唔係暑假工實習都要簽

應該要

搵政府錢用落黃圈有咩問題?

唔好睇小戇鳩嘅程度

遲啲肯定要

好大機會搞完 外判 搞公屋

應該好快要簽
遲下社工同教師應該都要簽

其實係，響香港冇人走得甩
全部要效忠係最終目標

掃地果個？

個時成班on9以為只係公務員
啲人解釋比佢地聽公職人員闊到仆街
班on9仲係到笑

藍絲出現了

之前d五毛話唔會發生

成個公墓園又支那蟲接受哂

正確！

WKM II，二級工人，
小六，16,175！

WKM I，一級工人，
小六，17,870！

OA，辦公室助理，
中三，18,795！

CA， 文書助理，
中四，24,070！

ACO，助理文書主任，
中五，31,750！

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

熱狗加愛侵力姐

做 T contract 果 d IT9 洗唔洗...

政府鍾意點就點 你話呢

醫管局、資助機構、老師果d肯定之後要簽

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧度難關！

好在宜家大學生… 夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！
吃喝玩樂… 玩食訓~
供樓租樓… 你咪講笑！

有錢都不如用黎…
換電話，食好野，去旅行！

下一批，點會走得甩

下一步好大機會係只要有政府出錢嘅都要宣誓

官立學校嗰啲好似已經簽晒

教畜呢？

泳池老救都要

你痲夠未

睇到㷫

做得個d都又窮又冇bno冇得走架喇

sorry ....
正字係點寫?
唔記得左....

真係時也命也 ！

好多人自命不凡…
已經打緊私人工，
唔想減薪做公僕！

真係短視…
做唔到放下身段，
只放眼個起薪點！
(白白益晒90後…)

反而你睇…
CA 師頂薪 24,070
ACO 師頂薪 31,750
而出面起薪20,000，
但廿年後可到40,000？
(未俾人炒已經好彩)

到你真正頂薪…
CA 師已超 40,000
ACO 師已超 50,000
但只係十二年嘅事！

到咗真正廿年之後，
月薪真係不敢想像！

係就快啦

官校老師係公務員

不用分得那麼細 有簽效忠紙就擇名 走去外國就舉報

咁就梗㗎啦

最好大學生攞關窿都要簽啦
話晒用政府錢喎
唔支持腳安講唔過去

唔一定好多係合約 要年年同校長傾續約

外判好難搞 名義上唔係政府請番嚟
要郁到私人公司

你估啲私人公司唔舐共咩

有啲外判合約工人工高到仆街 一定爭住簽

係標書GCC加一段搞掂

你預第三批就係呢班人

利申：tcon狗

老師係政府重點攻擊對象，你話呢

又得

奴隸紙

遲啲公立學校都要簽

都幾簡單 合約寫埋 簽一個名搞掂

呢個薪酬喺全部頂point嚟計？

幾時到收政府錢嘅公營機構簽 好似醫管局

好似唔算，唔係政府直接請，下一批到他們

返工返到破產

聽講教育局已經一早call哂官校先生簽
係公務員同期一齊要求

黎緊應該係公營機構同法定組織都要簽
簡單d講你公司係食政府funding出糧幾可肯定要簽硬
即係咩金管局 醫管局 證監 ngo ⋯

之後私人公司可能都搵方法搞就真

你方佢唔會啊

幾個鐘都要啦，仲幾日

死左都要

全世界人犯法=無人犯法
俾少少邏輯思維ok?

搭狗鐵都要

簽唔簽都要守國匪法啦，多九餘

份簽名真係好恐怖
話就話好似只係聲明
但中共連一個附件三佢都可以玩到咁
背後一定有個動作可以玩到好大

國企——暫時唔使

以後係任何游行(如果仲有)，比人拉到/證明你有參加，話你違宣誓，唔使審即判

判乜？坐監？
見佢話最嚴重都係革職

班柒頭而家未敢住醫護係春袋

係就最好
7婆已經搞緊支那護士

簽黎怕咩
正常做緊咪照做
真係想走移民先辭職都未遲

就係想換血

想知官校教師係咪公仆？有無長糧？(2000年前入職)

其實係 根本冇乜影響

係咪諗得太多
而家公務員well paid
有多過1%人辭職，已經算多

在使用普通法的香港特別行政區，根據《香港法例》第200章《刑事罪行條例》第31條，「宣誓下作假證供」是刑事犯罪，罪成者最高可被判監禁7年

無解，成班人連點做文字解讀都半桶水你想佢地有幾醒。個條款一出本身就好唔對路最後根本可以拉到無限闊，不過成班人個重點就放哂去恥笑同玩批鬥

官校果班本身就已經係公務員
咁就緊係同其他公務員同期簽

連登仔：唔批鬥公務員啦，繼續簽先

呢個傀儡政府，要人員宣誓聲明，一定系老共要求。立咗国安法就有權用到盡。

NCSC 都要宣誓了

法不責眾唔適用於極權國家

有

政府盤外判看更呢?

識玩應該誓照宣，但陰啲陰啲咁反政府

政府學師未夠18點簽

push

肯定要啦

睇為份咩工啫 AO 6皮一個月咪簽囉

全世界犯法=拉邊個入集中營都得

一律當藍屍